有咩方法可以令呀哥部電腦中毒 打唔到機？

夠啦on9

好撚煩

你阿哥得罪你啊？

佢係個仆街

直接洗機裝linux咪得

裝linux

留名

Hao 123 或Linux

裝KVM做GPU passthrough自己就打到機,俾返呀哥就熄左個vm佢

好似無咩影響

用usb killer la
直接機都開唔到

裝linux，linux用luks做full disk encryption，disable root login，grub鎖密碼，開secure boot，bios鎖密碼，機箱上lock

幫呀哥裝Linux 呀哥on9仔唔識用Linux 打唔到機 Done

你插你隻usb落你阿哥部電腦就會中毒

L

同時裝曬中國6大防毒，唔好話打唔到機，打飛機都打唔到

呢個post好撚熟

好煩呀屌你 知你係死兄控喇

幫你阿哥部機裝4種大陸防毒e.g.金山，360⋯⋯

拎鉛筆畫下塊底版

淘隻usb killer

首先你唔夠你阿哥打做乜的結果只係你比人打，你夠打的話佢打機就打鳩佢，勇武係必須的